有事無事唔好煩我

完啦好嗎 唔洗講咁白啦

只要跟連登老規矩就可以解決所有感情問題

一早解決左

唔需要你啦